腸胃炎真係小病之中最痛苦

嘔足三日

上呼吸道感染呢？

同病相憐，我痾左3日